---
title: Kartunet - Mentoring 30 Mei 2012
date: 2012-05-30
categories:
- laporan
- mentoring
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---

Oleh [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) dan [Anggara](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Anggara) kunjungan langsung ke kantor Kartunet untuk monitoring dan mentoring, namun karena dari pihak Kartunet hanya Dimas yang hadir maka kunjungan awal dijadwalkan ulang.
